[TG] 吃喝玩樂吹水tg group 25+++

TG谷，Admin有巴有絲,巴絲人數相約
目前人數3x人，年齡層為24-34歲
黃限定

主要話題吃喝玩樂吹水，心事台24小時開放

不定期開聚,飯聚,BOARD GAME,睇戲聚，羽毛球聚為主(不會有酒聚)

其實已經好耐無開聚 所以停左招人好耐
最近放寬左 先開返招人.

聚散終有時,且行且珍惜.
加入請填FORM,
目前只打算加3-8個會然
你的自介如何，你的入谷機會也必如何...

Push